今日情人節一個人 有無巴打係旺角

望住人地一對對
自己行 自己食野 好灰
幸福從來唔屬於我
係旺角諗起好多野...

4月情人節？
你穿越時空？

4月14 咩黑色情人節嘛

已習慣

想搵個人陪下都無
有等於無 望住人地咁幸福

咁都當係情人節

有等於無姐係都有仔仔

5月14係咩情人節

你等7月14啦，成街都係人，求其搵個都得啦

網上google下先 見旺角啲情侶打住車輪黎行
曬死人

714要留係屋企過

勞動情人節

你而家係咪要搵巴打出黎打車輪

你唔好咁望住我同我女朋友得唔得 我怕醜

不要再說了 這些機會....

好心你啦 幾十歲人仲咁多幻想

唔理我

你唔係絲黎架咩 我望緊旺中啲情侶喂雞蛋仔
諗留起我之前

我係巴啊 你係旺角邊到

黑色情人節又名單身情人節 岩晒啦

即刻拎枝盲公竹扮盲人 起佢地中間穿過

屌奶星，唔好再講啦

爆pm未 渠頭

七月十四都係情人節

竟然 周圍行緊

一個人都無人搵我 0pm

影對腳黎睇下先

依排無著黑絲同短褲

都可以影架

我係旺角

我係旺角 但唔鐘意男人

呢到唔係5p

我依家出黎搵你

個個14號都係情人節？

留tg啦 我去緊信和

好似係 你會見到啲人係行好曬

街*..

係曬架啦

見到班耆英跳江南

耆英都係到曬

日日都周街情侶架啦 單身唔洗死既

你唔明既啦 望住自己一個無人無物
即係你好肚餓 但前面有條友食緊鮑魚魚翅

Ching 係你既就係你既急唔泥爛桃花就死

爛左好多次

打傳說對決

會唔會係咁

買完串燒番屋企打 一齊 ?